聽日去東京，有冇咩舊鏡鋪菲林鋪值得一去？

我會住淺草
基本上係冇plan咁去

我都想知